4年前, 呀叔已經預知到未來

以前, 好多智者你就當佢痴線

不久嘅將來, 刀都冇得你用, 原來呀叔一早已經有兩手準備

你返工真係無嘢做到好撚得閒

電腦大爆炸